我係廢人一個

覺得自己好廢，做咩都唔掂，做人好失敗，23歲人一事無成

點解咁講？
講下咩事

19歲 +1

同是廢人 有無興趣做個朋友